有無濕疹jj已經開始學習與濕疹共存 唔理會佢

我已經濕疹左十幾年 基本上人生只有幾年既時間係無濕疹
基本上依家周身都有 連頭皮同個胸都有
都不過又未去到會出水既地步 只係會有D紅同會痕
細個會試好多好多唔同既方法希望醫好佢
亦都因為依樣野好自卑 覺得好辛苦
但越黎越大 我開始發覺自己真係學懂同佢共存 接受佢係我人生既一部份
我無特別再戒口 除左基本搽cream都唔會特別做任何野 如果太勁 通常每半年我會去睇一次醫生

濕疹係辛苦 但最緊要用平常心對待佢 出街唔好睇又如何 痕的話 靜落黎 聽下音樂 唔去諗佢 好快就過
真係痕既話 咪R下 反正又忍唔到 唔R依下唔會令你好返

所以重點係各位濕疹jj 聽日記著帶多幾條濕毛巾降溫 抹汗 帶cream 適時掃下自己膊頭 黑色衫好易見到D雪花

祝各位濕疹jj 早日康復 明天不見不散：）

樓主有冇去試過做血液過敏測試? 日痕夜痕真係好痛苦

不停周而復始，已經學識左唔理別人既眼光。盡量護理。